FG 23K，買手維他奶要儲3個月錢，是否可悲？

重倉1177

買支維他奶算啦

月供

拎去叫雞算啦

冇得咁

小富由儉

我淨係飲starbucks

飲少啲Starbucks 咪可以買維他奶囉

一個飲$2000 starbucks

可接受？

講夠未

不可接受 試下月供$2000維他奶

唔玩月供

樓主咁小氣㗎

strong hold 中？

做遠期 option 咪得囉

冇

冇得咁

重倉 all in 訓身

咪扮analyst

你打咗槓桿落去，再做 ITM，其實同你攞五皮買正股有咩分別？

係冇息收啫

咪扮哂專業 講哂JARGON咁

月供盈富算啦 冇錢會咩人玩股
當年貪曾整出黎就係比你呢d人用
係唔聽要走去玩股 輸死你呀

Noted with thanks